其實係邊條on9將頂帽前後倒轉咁戴？

我鐘意點就點！關你蛋治